後波cam同後行車cam

小弟新手，想問下其實有冇一個後cam可以做哂錄影，泊車個時又可以當後波cam用？
有既話請介紹下，希望唔洗太貴

淘寶有
穩唔穩陣唔敢講 未用過

照個角度唔同架wor

後波CAM要照地下, 後車CAM係照正後方

明白，感謝

有d可以轉角度